msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Project Manager Chinese\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/cpm\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-11 06:41:04+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-24 08:19+0000\n"
"Last-Translator: nobody <learn_work@163.com>\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;gettext_noop;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"\n"
"X-Loco-Version: 2.2.2; wp-5.0.7"

#: core/Notifications/Emails/Complete_Task_Notification.php:42
msgid "[%s] %s Task mark as %s in %s"
msgstr "[%s]  %s  中文  %s  中文  %s  "

#: core/Notifications/Emails/New_Comment_Notification.php:53 
#: core/Notifications/Emails/Update_Comment_Notification.php:52 
#: views/emails/html/new-message.php:39 views/emails/mention.php:13
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: core/Notifications/Emails/New_Comment_Notification.php:58 
#: core/Notifications/Emails/Update_Comment_Notification.php:55 
#: views/emails/mention.php:20
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#: core/Notifications/Emails/New_Comment_Notification.php:63 
#: core/Notifications/Emails/Update_Comment_Notification.php:58 
#: views/assets/js/pm.js:18541 
#: views/assets/src/components/project-overview/directive.js:10 
#: views/emails/mention.php:25
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: core/Notifications/Emails/New_Comment_Notification.php:68
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "文件"

#: core/Notifications/Emails/New_Comment_Notification.php:81
msgid "[%s][%s] New Comment on: %s"
msgstr "[%s][%s]  中文  %s  "

#: core/Notifications/Emails/New_Message_Notification.php:47
msgid "[%s][%s] New Message: %s"
msgstr "[%s][%s]  中文  %s  "

#: core/Notifications/Emails/New_Project_Notification.php:24
msgid "[%s] New Project Invitation: %s"
msgstr "[%s]  中文  %s  "

#: core/Notifications/Emails/New_Task_Notification.php:41
msgid "[%s][%s] New Task Assigned: %s"
msgstr "[%s][%s]  中文  %s  "

#: core/Notifications/Emails/Update_Comment_Notification.php:49
msgid "[%s][%s] Update Comment on: %s"
msgstr "[%s][%s]  中文  %s  "

#: core/Notifications/Emails/Update_Project_Notification.php:24
#, fuzzy
msgid "[%s] Updated Project: %s"
msgstr "更新项目"

#: core/Notifications/Emails/Update_Task_Notification.php:40
msgid "[%s][%s] Update Task Assigned: %s"
msgstr "[%s][%s]  中文  %s  "

#: core/Permissions/Access_Project.php:22 
#: core/Permissions/Create_Discuss.php:17 
#: core/Permissions/Create_Milestone.php:16 
#: core/Permissions/Create_Task.php:16 
#: core/Permissions/Create_Task_List.php:17 
#: core/Permissions/Edit_Comment.php:27 core/Permissions/Edit_Discuss.php:30 
#: core/Permissions/Edit_File.php:29 core/Permissions/Edit_Milestone.php:30 
#: core/Permissions/Edit_Task.php:32 core/Permissions/Edit_Task_List.php:30 
#: core/Permissions/Project_Manage_Capability.php:28
msgid "You have no permission."
msgstr "中文  "

#: core/Permissions/Complete_Task.php:36
msgid "You have no permission to change task status."
msgstr "中文  "

#: core/Permissions/Create_File.php:16
msgid "You have no permission to create message."
msgstr "中文  "

#: core/Permissions/Project_Craete_Capability.php:17
msgid "You have no permission to create project."
msgstr "中文  "

#: core/Upgrades/Upgrade.php:136
msgid ""
"<strong>WP Project Manager Data Update Required</strong> &#8211; Please "
"click the button below to update to the latest version."
msgstr ""
"<strong>WP  中文  Required</strong>  中文  "
"中文  "

#: core/Upgrades/Upgrade.php:139
msgid "Run the Update"
msgstr "中文  "

#: core/Upgrades/Upgrade.php:140
#, fuzzy
msgid "Read More"
msgstr "加载更多..."

#: core/Upgrades/Upgrade.php:148
msgid ""
"It is strongly recommended that you backup your database before proceeding. "
"Are you sure you wish to run the updater now?"
msgstr ""
"中文  "
"中文  "

#: core/WP/Enqueue_Scripts.php:65
msgid "Allowed Files"
msgstr "接受的文件"

#: core/WP/Frontend.php:140
msgid "Every %d Minutes PM schedule"
msgstr "中文  %d  中文  "

#: core/WP/Frontend.php:167
msgid "<h2>WP Project Manager Pro required version 2.0 or above.</span></h2>"
msgstr "<h2>WP  中文  above.</span></h2>  "

#: core/WP/Frontend.php:168
msgid "<p>To migrate version 2.0, Please read mmigration docs </p>"
msgstr "<p>To  中文  </p>  "

#: core/WP/Frontend.php:177
msgid "Read Docs"
msgstr "中文  "

#: core/WP/Frontend.php:284
msgid "Get Pro"
msgstr "中文  "

#: core/WP/Frontend.php:287 core/WP/Menu.php:36
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: core/WP/Frontend.php:288
msgid "Documentation"
msgstr "中文  "

#: core/WP/Menu.php:16 views/assets/src/components/project-lists/header.vue:7
msgid "Project Manager"
msgstr "项目"

#: core/WP/Menu.php:18
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: core/WP/Menu.php:20 views/assets/src/components/categories/categories.vue:3
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: core/WP/Menu.php:22
msgid "My Tasks"
msgstr "中文  "

#: core/WP/Menu.php:23
msgid "Calendar"
msgstr "中文  "

#: core/WP/Menu.php:26
msgid "Reports"
msgstr "中文  "

#: core/WP/Menu.php:27
msgid "Progress"
msgstr "中文  "

#: db/seeds/RoleTableSeeder.php:23
msgid "Manager"
msgstr "中文  "

#: db/seeds/RoleTableSeeder.php:25
msgid "Manager is a person who manages the project."
msgstr "中文  "

#: db/seeds/RoleTableSeeder.php:33
msgid "Co-Worker"
msgstr "中文  "

#: db/seeds/RoleTableSeeder.php:35
msgid "Co-worker is person who works under a project."
msgstr "中文  "

#: src/Category/Validators/Create_Category.php:10 
#: src/Category/Validators/Update_Category.php:10
msgid "Category title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Category/Validators/Update_Category.php:11
msgid "Category id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Category/Validators/Update_Category.php:12
msgid "Category id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/Comment/Validators/Create_Comment.php:10 
#: src/Comment/Validators/Update_Comment.php:10
msgid "Comment title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Comment/Validators/Create_Comment.php:11 
#: src/Discussion_Board/Validators/Create_Discussion_Board.php:11 
#: src/Milestone/Validators/Create_Milestone.php:11 
#: src/Project/Validators/Update_Project.php:11 
#: src/Task/Validators/Create_Task.php:11 
#: src/Task_List/Validators/Create_Task_List.php:11
msgid "Project id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Comment/Validators/Update_Comment.php:11
msgid "Comment id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Comment/Validators/Update_Comment.php:12
msgid "Comment id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/Discussion_Board/Validators/Create_Discussion_Board.php:10
msgid "Discussion title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Discussion_Board/Validators/Update_Discussion_Board.php:10
msgid "Discuss title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Discussion_Board/Validators/Update_Discussion_Board.php:11
msgid "Discuss id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Discussion_Board/Validators/Update_Discussion_Board.php:12
msgid "Discuss id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/File/Controllers/File_Controller.php:97
msgid "file not found"
msgstr "中文  "

#: src/Milestone/Controllers/Milestone_Controller.php:58
msgid "this is mishu"
msgstr "中文  "

#: src/Milestone/Validators/Create_Milestone.php:10 
#: src/Milestone/Validators/Update_Milestone.php:10
msgid "Milestone title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Milestone/Validators/Update_Milestone.php:11
msgid "Milestone id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Milestone/Validators/Update_Milestone.php:12
msgid "Milestone id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/Project/Validators/Create_Project.php:10 
#: src/Project/Validators/Update_Project.php:10
msgid "Project title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Project/Validators/Update_Project.php:12
msgid "Project id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/Role/Validators/Create_Role.php:10 
#: src/Role/Validators/Update_Role.php:10
msgid "Role title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Role/Validators/Update_Role.php:11
msgid "Role id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Role/Validators/Update_Role.php:12
msgid "Role id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/Task/Validators/Create_Task.php:10 
#: src/Task/Validators/Update_Task.php:10
msgid "Task title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Task/Validators/Update_Task.php:11
msgid "Task id is required."
msgstr "中文  "

#: src/Task/Validators/Update_Task.php:12
msgid "Task id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: src/Task_List/Validators/Create_Task_List.php:10 
#: src/Task_List/Validators/Update_Task_List.php:10
msgid "Task list title is required."
msgstr "中文  "

#: src/Task_List/Validators/Update_Task_List.php:11
#, fuzzy
msgid "Task list id is required."
msgstr "任务详情"

#: src/Task_List/Validators/Update_Task_List.php:12
msgid "Task list id must be greater than zero"
msgstr "中文  "

#: texts/activities.php:6
msgid "%1$s has created a project titled as %2$s"
msgstr "%1$s  中文  %2$s  "

#: texts/activities.php:10
msgid "%1$s has updated project title from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:14
msgid "%1$s has updated %2$s project description."
msgstr "%1$s  中文  %2$s  中文  "

#: texts/activities.php:18
msgid "%1$s has updated project status from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:22
msgid "%1$s has updated project budget from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:26
msgid "%1$s has updated project pay rate from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:30
msgid "%1$s has updated project est completion date from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:34
msgid "%1$s has updated project color code from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:40
msgid "%1$s has created a discussion board titled as %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:44
msgid ""
"%1$s has updated the title of a discussion board from \"
msgstr ""
"%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:48
msgid "%1$s has updated the description of a discussion board, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:52
msgid "%1$s has updated the order of a discussion board, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:58
msgid "%1$s has created a task list titled as %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:62
msgid "%1$s has updated the title of a task list from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:66
msgid "%1$s has updated the description of a task list, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:70
msgid "%1$s has updated the order of a task list, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:76
msgid "%1$s has created a milestone, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:80
msgid "%1$s has updated the title of a milestone from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:84
msgid "%1$s has updated the description of a milestone, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:88
msgid "%1$s has updated the order of a milestone, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:94
msgid "%1$s has created a task, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:98
msgid "%1$s has updated the title of a task from \"
msgstr "%1$s  中文  \  "

#: texts/activities.php:102
msgid "%1$s has updated the description of a task, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:106
msgid "%1$s has updated the estimation of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:110
msgid "%1$s has updated the start date of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:114
msgid "%1$s has updated the due date of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:118
msgid "%1$s has updated the complexity of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:122
msgid "%1$s has updated the priority of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:126
msgid "%1$s has updated the payable status of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:130
msgid "%1$s has updated the recurrency of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:134
msgid "%1$s has updated the status of a task, %2$s, from %3$s to %4$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s,  中文  %3$s  中文  %4$s.  "

#: texts/activities.php:140
#, fuzzy
msgid "%1$s has commented on a task, %2$s."
msgstr "%s评论了%s"

#: texts/activities.php:144
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a comment on a task, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:148
#, fuzzy
msgid "%1$s has replied a comment on a task, %2$s"
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:152
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a reply comment on a task, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:158
#, fuzzy
msgid "%1$s has commented on a task list, %2$s."
msgstr "%s评论了%s"

#: texts/activities.php:162
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a comment on a task list, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:166
#, fuzzy
msgid "%1$s has replied a comment on a task list, %2$s"
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:170
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a reply comment on a task list, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:176
msgid "%1$s has commented on a discussion board, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:180
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a comment on a discussion board, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:184
msgid "%1$s has replied a comment on a discussion board, %2$s"
msgstr "%1$s  中文  %2$s  "

#: texts/activities.php:188
msgid "%1$s has updated a reply comment on a discussion board, %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/activities.php:194
#, fuzzy
msgid "%1$s has commented on a milestone, %2$s."
msgstr "%s评论了%s"

#: texts/activities.php:198
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a comment on a milestone, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:202
#, fuzzy
msgid "%1$s has replied a comment on a milestone, %2$s"
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:206
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a reply comment on a milestone, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:212
#, fuzzy
msgid "%1$s has commented on the project, %2$s."
msgstr "%s评论了%s"

#: texts/activities.php:216
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a comment on the project, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:220
msgid "%1$s has replied a comment on the project, %2$s"
msgstr "%1$s  中文  %2$s  "

#: texts/activities.php:224
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a reply comment on the project, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:230
#, fuzzy
msgid "%1$s has commented on a file, %2$s."
msgstr "%s评论了%s"

#: texts/activities.php:234
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a comment on a file, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:238
#, fuzzy
msgid "%1$s has replied a comment on a file, %2$s"
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:242
#, fuzzy
msgid "%1$s has updated a reply comment on a file, %2$s."
msgstr "%s更新了%s的评论"

#: texts/activities.php:246
msgid "%1$s has duplicated project from , %2$s."
msgstr "%1$s  中文  %2$s.  "

#: texts/resource_types.php:5
#, fuzzy
msgid "project"
msgstr "项目"

#: texts/resource_types.php:8
msgid "discussion board"
msgstr "中文  "

#: texts/resource_types.php:11
#, fuzzy
msgid "task list"
msgstr "任务列表"

#: texts/resource_types.php:14
msgid "task"
msgstr "中文  "

#: texts/resource_types.php:17
#, fuzzy
msgid "milestone"
msgstr "里程碑"

#: texts/resource_types.php:20
#, fuzzy
msgid "comment"
msgstr "1条评论"

#: texts/resource_types.php:23
msgid "file"
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:6
msgid "A project has been created successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:9
msgid "A project has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:12
msgid "A project has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:16
msgid "A category has been created successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:19
msgid "A category has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:22
msgid "A category has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:25
msgid "All the selected categories has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:29
msgid "Successfully commented."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:32
msgid "A comment has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:35
msgid "A comment has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:39
msgid "A new discussion has been created successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:42
msgid "A discussion has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:45
msgid "A discussion has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:49
msgid "A new milestone has been created successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:52
msgid "A milestone has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:55
msgid "A milestone has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:59
msgid "A new task list has been created successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:62
msgid "Task list has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:65
msgid "Task list has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:69
msgid "A new task has been created successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:72
msgid "A Task has been updated successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:75
msgid "The task has been deleted successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:78
msgid "Settings has been changed successfully."
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:81
#, fuzzy
msgid "No element found"
msgstr "没有找到评论"

#: texts/success_messages.php:84
#, fuzzy
msgid "No Project found"
msgstr "没有项目"

#: texts/success_messages.php:87
msgid "Task marked as done"
msgstr "中文  "

#: texts/success_messages.php:90
msgid "Task reopened"
msgstr "中文  "

#: vendor/a5hleyrich/wp-background-processing/classes/wp-background-process.php:425
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "中文  %d  中文  "

#: views/assets/js/library.js:887 views/assets/js/library.js:1099 
#: views/assets/js/library.js:4869 views/assets/js/pm.js:887 
#: views/assets/js/pm.js:1099 views/assets/js/pm.js:5443 
#: views/assets/js/pm.js:5954 views/assets/js/pm.js:9713 
#: views/assets/js/pm.js:14773 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:255 
#: views/assets/src/components/project-discussions/mixin.js:507 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/list-comments.vue:111 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/mixin.js:382 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/mixin.js:602 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/task-comments.vue:131
#, fuzzy
msgid "Are you sure!"
msgstr "确定？"

#: views/assets/js/library.js:3158 views/assets/js/pm.js:3732 
#: views/assets/src/helpers/mixin/mixin.js:703 
#: views/assets/vendor/mixin/mixin.js:636
msgid "Are you sure to delete this project?"
msgstr "确定删除此项目？"

#: views/assets/js/library.js:3841 views/assets/js/pm.js:4415 
#: views/assets/src/components/common/text-editor.vue:37
msgid "Write a comment..."
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:4169 views/assets/js/pm.js:4743 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-task.vue:295
msgid "Update Description"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:4632 views/assets/js/pm.js:5206 
#: views/assets/js/pm.js:10728 views/assets/js/pm.js:14513 
#: views/assets/src/components/project-discussions/comment-form.vue:39 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/list-comment-form.vue:48 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/task-comment-form.vue:64
msgid "Add New Comment"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:4633 views/assets/js/pm.js:5207 
#: views/assets/js/pm.js:10729 views/assets/js/pm.js:14514 
#: views/assets/src/components/project-discussions/comment-form.vue:40 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/list-comment-form.vue:49 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/task-comment-form.vue:65 
#: views/emails/html/update-comment.php:12
msgid "Update Comment"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:5620 views/assets/js/pm.js:7465
msgid "textarea"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:5661 views/assets/js/pm.js:7506 
#: views/assets/js/pm.js:25191
msgid "form"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:5753 views/assets/js/library.js:5843 
#: views/assets/js/library.js:6109 views/assets/js/library.js:6887 
#: views/assets/js/library.js:6964 views/assets/js/library.js:7110 
#: views/assets/js/library.js:10361 views/assets/js/library.js:10395 
#: views/assets/js/library.js:10440 views/assets/js/library.js:10498 
#: views/assets/js/library.js:10699 views/assets/js/library.js:10757 
#: views/assets/js/pm.js:7598 views/assets/js/pm.js:7688 
#: views/assets/js/pm.js:7954 views/assets/js/pm.js:8732 
#: views/assets/js/pm.js:8809 views/assets/js/pm.js:8955 
#: views/assets/js/pm.js:23547 views/assets/js/pm.js:23616 
#: views/assets/js/pm.js:23915 views/assets/js/pm.js:24205 
#: views/assets/js/pm.js:24239 views/assets/js/pm.js:24446 
#: views/assets/js/pm.js:24569 views/assets/js/pm.js:24729 
#: views/assets/js/pm.js:24763 views/assets/js/pm.js:25132 
#: views/assets/js/pm.js:25346 views/assets/js/pm.js:25862 
#: views/assets/js/pm.js:25896 views/assets/js/pm.js:25987 
#: views/assets/js/pm.js:26537 views/assets/js/pm.js:26640 
#: views/assets/js/pm.js:26731 views/assets/js/pm.js:26795 
#: views/assets/js/pm.js:26886 views/assets/js/pm.js:27157 
#: views/assets/js/pm.js:27200 views/assets/js/pm.js:27551 
#: views/assets/js/pm.js:27638 views/assets/js/pm.js:27777 
#: views/assets/js/pm.js:28558 views/assets/js/pm.js:28592 
#: views/assets/js/pm.js:28674 views/assets/js/pm.js:29193 
#: views/assets/js/pm.js:29234 views/assets/js/pm.js:29675 
#: views/assets/js/pm.js:29935 views/assets/js/pm.js:29969 
#: views/assets/js/pm.js:30251 views/assets/js/pm.js:30296 
#: views/assets/js/pm.js:30476 views/assets/js/pm.js:30954 
#: views/assets/js/pm.js:31165 views/assets/js/pm.js:31200 
#: views/assets/js/pm.js:31386 views/assets/js/pm.js:31477 
#: views/assets/js/pm.js:31586 views/assets/js/pm.js:31651 
#: views/assets/js/pm.js:31962 views/assets/js/pm.js:32460 
#: views/assets/js/pm.js:32830 views/assets/js/pm.js:33075 
#: views/assets/js/pm.js:33109 views/assets/js/pm.js:33209 
#: views/assets/js/pm.js:33376 views/assets/js/pm.js:33446 
#: views/assets/js/pm.js:33803 views/assets/js/pm.js:33846 
#: views/assets/js/pm.js:34055 views/assets/js/pm.js:34228 
#: views/assets/js/pm.js:34332 views/assets/js/pm.js:34372
msgid "div"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:6909 views/assets/js/pm.js:8754 
#: views/assets/js/pm.js:23525
msgid "span"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/library.js:6937 views/assets/js/pm.js:8782 
#: views/assets/js/pm.js:24537 views/assets/js/pm.js:26571 
#: views/assets/js/pm.js:28649 views/assets/js/pm.js:32805 
#: views/assets/js/pm.js:33414
msgid "input"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:2326 
#: views/assets/src/components/project-milestones/mixin.js:316
#, fuzzy
msgid "Are you sure! Want to delete this milestones?"
msgstr "确定要删除此消息？"

#: views/assets/js/pm.js:5999 
#: views/assets/src/components/project-discussions/mixin.js:554
#, fuzzy
msgid "Are you sure to delete this comment?"
msgstr "确定删除此项目？"

#: views/assets/js/pm.js:9674 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:23 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:212
#, fuzzy
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新消息"

#: views/assets/js/pm.js:9793 
#: views/assets/src/components/categories/edit-category-form.vue:42
#, fuzzy
msgid "Update Category"
msgstr "更新消息"

#: views/assets/js/pm.js:10288 views/assets/js/pm.js:12746 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:81 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:165
#, fuzzy
msgid "Project Actions"
msgstr "项目动态"

#: views/assets/js/pm.js:10314 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:110
msgid "Overview"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:10323 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:121
msgid "Activities"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:10332 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:132 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:20 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:32 
#: views/assets/src/components/project-milestones/completed-milestones.vue:32 
#: views/assets/src/components/project-milestones/late-milestones.vue:39 
#: views/assets/src/components/project-milestones/upcoming-milestones.vue:42 
#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:31
msgid "Discussions"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:10341 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:143 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:48 
#: views/assets/src/components/project-milestones/completed-milestones.vue:23 
#: views/assets/src/components/project-milestones/late-milestones.vue:30 
#: views/assets/src/components/project-milestones/upcoming-milestones.vue:32 
#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:46 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/default-list-page.vue:4
msgid "Task Lists"
msgstr "任务列表"

#: views/assets/js/pm.js:10350 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:154 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:78 
#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:19 
#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:97
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: views/assets/js/pm.js:10359 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:165 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:93 
#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:82
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: views/assets/js/pm.js:10975 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:104 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:10 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:158 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/incompleted-tasks.vue:71
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: views/assets/js/pm.js:10976 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:159
msgid "Delete this message"
msgstr "删除此消息"

#: views/assets/js/pm.js:10977 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:160
msgid "Make it private"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:11351 
#: views/assets/src/components/project-discussions/new-discuss-form.vue:55
msgid "Enter message title"
msgstr "输入消息标题"

#: views/assets/js/pm.js:11352 
#: views/assets/src/components/project-discussions/new-discuss-form.vue:56
msgid "Add Message"
msgstr "添加消息"

#: views/assets/js/pm.js:11353 
#: views/assets/src/components/project-discussions/new-discuss-form.vue:57
msgid "Update Message"
msgstr "更新消息"

#: views/assets/js/pm.js:12089 
#: views/assets/src/components/project-lists/header.vue:69
msgid "Start a new project"
msgstr "开始一个新项目"

#: views/assets/js/pm.js:12190 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:87
msgid "Name of the project"
msgstr "项目名称"

#: views/assets/js/pm.js:12191 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:88
msgid "Some details about the project (optional)"
msgstr "项目详情（可选）"

#: views/assets/js/pm.js:12192 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:89
msgid "Type 3 or more characters to search users..."
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:12193 views/assets/js/pm.js:18016 
#: views/assets/src/components/project-lists/directive.js:75 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:90
msgid "Create a new user"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:12194 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:91
msgid "Add New Project"
msgstr "添加新项目"

#: views/assets/js/pm.js:12195 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:92 
#: views/emails/html/update-project.php:9
msgid "Update Project"
msgstr "更新项目"

#: views/assets/js/pm.js:12536 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-new-user-form.vue:43
msgid "Create User"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:12853 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-view.vue:17
msgid "List View"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:12854 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-view.vue:18
msgid "Grid View"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:12946 
#: views/assets/src/components/project-milestones/action-milestones.vue:33
msgid "Edit Milestone"
msgstr "编辑里程碑"

#: views/assets/js/pm.js:12947 
#: views/assets/src/components/project-milestones/action-milestones.vue:34
msgid "Delete milestone"
msgstr "删除里程碑"

#: views/assets/js/pm.js:12948 
#: views/assets/src/components/project-milestones/action-milestones.vue:35
msgid "Mark as incomplete"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:12949 
#: views/assets/src/components/project-milestones/action-milestones.vue:36
msgid "Mark as complete"
msgstr "标记为已完成"

#: views/assets/js/pm.js:13571 views/assets/js/pm.js:15563 
#: views/assets/src/components/project-milestones/new-milestone-form.vue:44 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:112
msgid "Due Date"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:13572 
#: views/assets/src/components/project-milestones/new-milestone-form.vue:45
msgid "Milestone name"
msgstr "里程碑名称"

#: views/assets/js/pm.js:13573 
#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:24 
#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:52 
#: views/assets/src/components/project-milestones/new-milestone-form.vue:46
msgid "Add Milestone"
msgstr "添加里程碑"

#: views/assets/js/pm.js:13574 
#: views/assets/src/components/project-milestones/new-milestone-form.vue:47
msgid "Update Milestone"
msgstr "更新里程碑"

#: views/assets/js/pm.js:15560 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:109
msgid "Add a new task"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15561 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:110
msgid "Add extra details about this task (optional)"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15562 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:111
msgid "Start Date"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15564 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:113
msgid "Select User"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15565 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:114
msgid "Update Task"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15566 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-btn.vue:3 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:115
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#: views/assets/js/pm.js:15567 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:116
msgid "Estimated hour to complete the task"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15928 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-form.vue:71
msgid "Task list name"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15929 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-form.vue:72
msgid "Task list details"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:15930 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-form.vue:73
msgid "Update List"
msgstr "更新列表"

#: views/assets/js/pm.js:15931 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:16 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-form.vue:74
msgid "Add List"
msgstr "添加列表"

#: views/assets/js/pm.js:16368 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list.vue:121
#, fuzzy
msgid "Delete List"
msgstr "删除里程碑"

#: views/assets/js/pm.js:16699 views/assets/js/pm.js:16847 
#: views/assets/src/components/settings/email.vue:82 
#: views/assets/src/components/settings/general.vue:116
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: views/assets/js/pm.js:18015 
#: views/assets/src/components/project-lists/directive.js:74
msgid "No users found."
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:18540 
#: views/assets/src/components/project-overview/directive.js:9
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: views/assets/js/pm.js:23425 views/assets/js/pm.js:23847 
#: views/assets/js/pm.js:31861
msgid "ul"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:26597
msgid "a"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:30932 views/assets/js/pm.js:31629
msgid "router-view"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:33541
msgid "svg"
msgstr "中文  "

#: views/assets/js/pm.js:33711
msgid "vue-content-loading"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:27 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:74 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:130 
#: views/assets/src/components/categories/edit-category-form.vue:8
msgid "Name"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:33 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:79 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:136 
#: views/assets/src/components/categories/edit-category-form.vue:14
msgid "Description"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:54
msgid "Select bulk action"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:56 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:155
msgid "Bulk Actions"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:57 
#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:156 
#: views/assets/src/components/common/header.vue:29 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:36 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:134 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/incompleted-tasks.vue:74
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/assets/src/components/categories/categories.vue:69 
#: views/assets/src/components/common/notify-user.vue:7
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: views/assets/src/components/categories/edit-category-form.vue:5
msgid "Quick Edit"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/categories/edit-category-form.vue:23 
#: views/assets/src/components/project-discussions/new-discuss-form.vue:32 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:57 
#: views/assets/src/components/project-milestones/new-milestone-form.vue:18 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-form.vue:51 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-form.vue:27
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/assets/src/components/common/color-picker.vue:9
#, fuzzy
msgid "Select Color"
msgstr "选择所有"

#: views/assets/src/components/common/color-picker.vue:25
msgid "Clear"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/color-picker.vue:31
msgid "Close"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/file-uploader.vue:10
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: views/assets/src/components/common/file-uploader.vue:16
msgid "To attach"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/file-uploader.vue:17
msgid "select files"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/file-uploader.vue:18
msgid "from your computer."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/header.vue:17 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-header-menu.vue:13 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/lists.vue:92
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: views/assets/src/components/common/header.vue:18 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/lists.vue:102
msgid "Incomplete"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/header.vue:36 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:141
msgid "Complete"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/header.vue:39 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:144
msgid "Restore"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/common/notify-user.vue:4
msgid "Notify users"
msgstr "通知用户"

#: views/assets/src/components/project-activities/activities.vue:46
#, fuzzy
msgid "Load More ..."
msgstr "加载更多..."

#: views/assets/src/components/project-activities/activities.vue:48
msgid "No activity fount"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:23
msgid ""
"Use our built in discussion panel to create an open discussion, a group "
"discussion or a private conversation. Note that the Admin can always "
"moderate these discussions."
msgstr ""
"中文  "
"中文  "
"中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:27 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:54
msgid "Add New Discussion"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:32 
#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:59
msgid "Create a new message"
msgstr "创建新消息"

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:38
msgid "When to use Discussions?"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:41
msgid "To discuss a work matter privately."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:42
msgid "To exchange files privately."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:43
msgid "To discuss in a group."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:44
msgid "To create an open discussion visible to all."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:68
msgid "Discussion List"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:84 
#: views/assets/src/components/project-discussions/individual-discussions.vue:32
#:  views/assets/src/components/project-task-lists/list-comments.vue:15 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/task-comments.vue:15
#, fuzzy
msgid "By"
msgstr "内容"

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:88 
#: views/assets/src/components/project-discussions/individual-discussions.vue:35
#:  
#: views/assets/src/components/project-discussions/individual-discussions.vue:77
#:  views/assets/src/components/project-task-lists/list-comments.vue:22 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/task-comments.vue:21
msgid "on"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/discussions.vue:110 
#: views/assets/src/components/project-discussions/individual-discussions.vue:61
#:  views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:104 
#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:68 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/lists.vue:111 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-task.vue:174
msgid "Comments"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-discussions/new-discuss-form.vue:16 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-form.vue:16
msgid "- Milestone -"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-files/files.vue:36
msgid "Attached to"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-files/files.vue:38
msgid "by"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-files/files.vue:40
msgid "admin"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-files/files.vue:62
#, fuzzy
msgid "No result found!"
msgstr "没有找到用户"

#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:13 
#: views/assets/src/components/project-lists/project-filter-by-category.vue:6
msgid "- Project Category -"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-create-form.vue:50
msgid "Notify Co-Workers"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-header-menu.vue:6
msgid "Active"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-header-menu.vue:20
msgid "All"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-new-project-btn.vue:3 
#: views/emails/html/new-project.php:10
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: views/assets/src/components/project-lists/project-new-user-form.vue:7
msgid "Username"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-new-user-form.vue:12
msgid "First Name"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-new-user-form.vue:17
msgid "Last Name"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-new-user-form.vue:22
msgid "Email"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:4
msgid "No projects found."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-lists/project-summary.vue:63 
#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:57
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: views/assets/src/components/project-milestones/completed-milestones.vue:3
msgid "Completed Milestones"
msgstr "已完成里程碑"

#: views/assets/src/components/project-milestones/completed-milestones.vue:43
msgid "Completed on:"
msgstr "完成日期："

#: views/assets/src/components/project-milestones/late-milestones.vue:3
msgid "Late Milestones"
msgstr "最新里程碑"

#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:21
msgid ""
"Create a lifecycle of your projects using milestones. Time mark the "
"different stages of your project with multiple milestones and also it will "
"help the assigned people to aim for a date to complete the project according "
"to those steps."
msgstr ""
"中文  "
"中文  "
"中文  "
"中文  "

#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:37
msgid "When to use Milestones?"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:40
msgid "To set a target date for the project overall."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:41
msgid "To divide a project into several development-time phases."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-milestones/milestones.vue:42
msgid "To coordinate projects and assigned persons timely."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-milestones/upcoming-milestones.vue:3
msgid "Upcoming Milestones"
msgstr "即将到来"

#: views/assets/src/components/project-milestones/upcoming-milestones.vue:10
#, fuzzy
msgid "left -"
msgstr "到期"

#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:107
msgid "Last 30 days"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-overview/overview.vue:116
msgid "Users"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/default-list-page.vue:6
msgid ""
"You can list all your Tasks in a single discussion using a Task list. Use "
"these lists to divide a project into several sectors, assign co-workers and "
"check progress."
msgstr ""
"中文  "
"中文  "
"中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/default-list-page.vue:14
msgid "When to use Task Lists?"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/default-list-page.vue:17
msgid "To partition a project internals."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/default-list-page.vue:18
msgid "To mark milestone points."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/default-list-page.vue:19
msgid "To assign people to tasks."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/list-comments.vue:4
msgid "Discuss this task list"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/list-tasks.vue:9 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list-tasks.vue:12 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list-tasks.vue:29
msgid "No tasks found."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/lists.vue:77 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list-tasks.vue:14 
#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list-tasks.vue:32
msgid "More Tasks"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/new-task-list-btn.vue:7
msgid "New Task List"
msgstr "新任务列表"

#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list-tasks.vue:5
msgid "Incomplete Tasks"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list-tasks.vue:21
msgid "Completed Tasks"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-list.vue:29
msgid "Back to Task Lists"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/single-task.vue:203
msgid "Shift+Enter for line break"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/project-task-lists/task-comments.vue:4
msgid "Discuss this task"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:7 
#: views/assets/src/components/settings/header.vue:9
msgid "E-Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:12
msgid "From Email"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:20
msgid "Links in the Email"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:25
msgid "Link to Backend"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:28
msgid ""
"Select where do you want to take the user. Notification emails contain links."
msgstr ""
"中文  "

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:35
msgid "E-Mail Type"
msgstr "邮件类型"

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:39
msgid "HTML Mail"
msgstr "HTML邮件"

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:40
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:46
msgid "Send email via Bcc"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/email.vue:52
msgid "Enable Bcc"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:7 
#: views/assets/src/components/settings/header.vue:5
msgid "General Settings"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:12
msgid "File Upload Limit"
msgstr "文件上传限制"

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:16
msgid "File Size in Megabytes. e.g: 2"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:21
msgid "Projects Per Page"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:25
msgid "-1 for unlimited"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:31
msgid "Task Lists Per Page"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:39
msgid "Incomplete Tasks Per Page"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:47
msgid "Completed Tasks Per Page"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:55
msgid "Project Managing Capability"
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:65 
#: views/assets/src/components/settings/general.vue:81
msgid "Select the user roles who can see and manage all projects."
msgstr "中文  "

#: views/assets/src/components/settings/general.vue:71
msgid "Project Creation Capability"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/complete-task.php:12
msgid "Task status has been changed"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/complete-task.php:25
msgid "Changed by"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/complete-task.php:31 views/emails/html/new-task.php:24 
#: views/emails/html/update-task.php:24
#, fuzzy
msgid "due date"
msgstr "到期时间"

#: views/emails/html/complete-task.php:36 views/emails/html/new-task.php:29 
#: views/emails/html/update-task.php:29
msgid "start at"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/complete-task.php:54 views/emails/html/new-task.php:46 
#: views/emails/html/update-task.php:46
msgid "View Task"
msgstr "查看任务"

#: views/emails/html/new-comment.php:12
msgid "New Comment"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-comment.php:19 views/emails/html/update-comment.php:19
msgid "Commented By"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-comment.php:23 views/emails/html/update-comment.php:23
msgid "On"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-comment.php:38 
#: views/emails/html/update-comment.php:38 views/emails/mention.php:47
msgid "View Comment"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-message.php:12
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: views/emails/html/new-message.php:19
msgid "Message Created By"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-message.php:28
msgid "Title"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-message.php:49
msgid "View Message"
msgstr "查看消息"

#: views/emails/html/new-project.php:16
msgid "Project Created By"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-project.php:23 
#: views/emails/html/update-project.php:22 views/emails/mention.php:37
msgid "Hello"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-project.php:25
msgid "You are assigned to a new project \"
msgstr "中文  \  "

#: views/emails/html/new-project.php:26 views/emails/html/update-project.php:25
msgid "You can see the project by going here:"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-project.php:34 views/emails/html/update-project.php:35
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"

#: views/emails/html/new-task.php:12
msgid "New task has been assigned to you"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/new-task.php:18
msgid "Created By"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/update-project.php:15
msgid "Project Updated By"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/update-project.php:24
msgid "You are assigned to a project \"
msgstr "中文  \  "

#: views/emails/html/update-task.php:12
msgid "Update task has been assigned to you"
msgstr "中文  "

#: views/emails/html/update-task.php:18
#, fuzzy
msgid "Updated By"
msgstr "更新列表"

#: views/emails/mention.php:39
msgid "You are mentioned in a comment by"
msgstr "中文  "

#: views/emails/mention.php:41
msgid "Please click the link bellow to view the comment."
msgstr "中文  "

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Project Manager"
msgstr "中文  "

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wedevs.com/wp-project-manager-pro/"
msgstr "中文  "

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"WordPress Project Management plugin. Manage your projects and tasks, get "
"things done."
msgstr ""
"中文  "
"中文  "

#. Author of the plugin/theme
msgid "weDevs"
msgstr "中文  "

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wedevs.com"
msgstr "中文  "
